要求穆迪標普惠譽降低信用評級

班死廢青黃屍搞亂香港不可原諒

冇得要求ga, 你當自己係大雄要求多啦a夢咩。
如果香港的旅遊,零售,酒店業不景,股市及樓市下跌,市民消費信心低迷,失業率上升,政府有貿赤及財赤,銀行體系結餘下降,外匯及財政儲備縮減,到時信貸評級必定下調。